俾同事問政治立場泛民港獨定建制，老衲答佢我宋皇臺既，跟宋帝昺

做咩唔跟釋迦牟尼？

老衲亦跟開崇禎

跟天啟好過